[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (970)

Slow

我update 左

slow

差少少

show

SLOW

個個都拉素盤

咁都助攻

遲左20秒 梳

拉素係咪大船

呢90唔豬會繼續到月尾？

豬啦 邊有咁多運

仲買起埋人Tim

SIU4

只要有希望

咁靚既d車

lm

得番啲骨

屌你笑4 咁的息好過引

我就唔信波po無人真係揸車

琴日玩左兩場單雙，頭75分鐘好悶，但最後個15分鐘真係好撚刺激

反斗城買 好平

俾你地發現左
唔好報驚

你舊登都係依個名

佢係

我唔係

唔記得mon 1001

你死定啦

咁冇野了 以為同你打過機

9527隔離留言

打咩機

9527

成日嫁啦

嬲左普巴

過去留佢ac

2乜 唔記得左

9527其實都幾搞笑

佢有留

26814257

今晚ac 包包有無支持？ 呢排係咁輸

請珍惜9527

今日天氣好似入秋咁 好爽

黑絲既季節又黎喇

有冇人up唔到圖

墨

lunch 開始up 唔到

熱褲正過黑絲啦

有無大蛇出水

貼身褲點睇

我以為得我唔得

gun you

有all in 料？
想all in 鳥！

大角咀 poly 好多囡囡好正

無 yoyo check

每日返工放工都見好多ou同poly囡囡

好想sick 又唔敢sick

由點頭微笑開始

歐霸 cashed

迷poon crashed

普巴教cow女

普 im

篤波輸波鐘，求乞

好想sick 但不能sick

5半主，6客-1，7讓和，9主0/-0.5，20 9.5b 鳩串

課金米蘭上場出副選被人侮辱 今晚一定會吐返一口烏氣

迷潘 不撐了

星期四了

原來阿特蘭大今晚打中立場。

咁下盤都ok

今晚意甲3雄

刷夠20隻角

玩r聯角玩到損手爛腳

前晚正氣果啲歐聯訓死左買唔到 都唔知關唔關今年犯太歲事

熱 開咩中位尋晚

10.5

曼 真馬 熱 3場都10角

巴塞隆拿都係

好彩今朝白帽回本

淨係買左曼

巴塞隆拿咁大間野都走100

爽到喊
今晚歐霸正數即派

我

LM

派me未

又五千

Dq la..

我了

個邊無波都一個POST

成個星期都無抽中過都要dq 無良心

同人比做咩

剩係講29蚊注同操盤手錯盤都成10頁

去左笑左幾下

睇緊

過去玩下

Me

得返職乞先會留係波po 有本既都去左跟b gor發達

黑開會搭沉埋

唔認同

屌佢老母 無撚啦啦成埋學院人做問卷阻放學
明明成堂4粒鐘 得一粒鐘教野 都要放學先搞

50蚊翻身記
唔係亞冠我早就起左機

今晚結果理想既話抽多個

Lm

我呀

咁好賭都輸

兩日加埋起大G

想買果啲全部無盤 插落-1是咪不智

Mememe

今晚愛華頓唔輸加A米大炒抽2個100

想知

me

你dq左波po派錢抽了

Tg出水俾我 感謝

馬賽-1
皇蘇-1

屌佢老母 去櫃員機拎錢 我禁4000 全部出100
係咪玩嘢呀

好撚on9

佢擺明叫你派

等緊人派我

真係有病 銀色都夾到摺唔埋

40個

愛華頓 下盤

有無水 返緊工度唔到

同路。今次中立場主隊冇優勢

華雷根 大球

甘馬蕾絲 大球 不買

Same road

頭蛇我了

臭地利維也納

賀
年青人
維拉

琴晚中哂？

只買了曼9.5b 見笑了頭蛇

2.5出水未🤤

你個野壞左

有冇盤比我跟下？

搵個手足立即派我100
等我今晚買到盤

你派我一百就差唔多

點解係中立場

冇交陀地費

因為場地規格不符

對了。鬥勁

a米上盤 愛華頓下盤

今晚有冇人睇一點球

同晒路

今晚可能。

你買咩

馬會今晚又派錢

四場 大

出水

我尻up

totally no mood to 捱夜睇波

Fun

返工不了

科隆

Happy Friday 姐

今晚好有feel

有冇咩網 可以睇見角球分析

派me

賭角睇開呢個

發現呢排好多小朋友賭波

點發現

番學見到班令仔成日講

呀SIR
連登多小朋友上就不嬲 個正數35k Po名成日係熱門
又多護主吹奏
結果咪

我都成日返學講賭波
今日係架lift先比個呀SIR 啤完

係咪你

我無讀書啦 仲有書讀就好

教壞哂 我教statistic

係真唔係

24場歐霸
唯獨冇基輔

邊區學校？

教咩壞哂 我識賭好耐

派錢波

識我既人都知 你問下豉油果d都知

我話d post 教到d毛都未生齊既令仔以為賺錢好易
工又冇番 用屋企錢賭

教ive定大學？

I大

HI

教書 幾尊重呀SIR

Ou

跟左隔離2.5
每兩場串一條過關 是但中條都唔洗蝕

我可以證明

真心尊敬呀SIR 下年我夜校進修 會考慮Ou

對賭球好有幫助 讀埋IT更好

我寫左個亞盤既程式 回報唔錯

搵左朋友寫角球

Share 比我ok?

有錢齊齊賺

西面狗唔預我
輸撚死我了

入左錢番黎同大家屌波了

雖然好似冇人識我

人地十年球迷話-1買唔過呀 清唔清楚

who

布拉加好吸引

抖陣先

維拉 a米上盤

三賤 vs 正花
正花讓平半 咁好？

買左阿記先知阿記今場唔出正選 想死

9768 14-09-2017
08:38 讓球 星期三 21 SC巴斯隆拿 (主) 對 山度士 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.86 $2210

$2,210.00 $4,110.60

人人都是山度士
同羊CHING同路未輸過

山度士受半一唔買正笨柒

年青人 對 柏迪遜
主場無敵年青人

六仔之神賜我力量

啱 但係主-1係咪讓到哂就係問題了

頭sir

唔記得買 無左3000萬🤦🏻‍♂️

黃潛個盤咁深既

年青人主場屌打巴塞

屌 買錯飛

Ok 年青人炒客三球

仆街 幾耐未試過係狗會買錯飛

買左咩

科隆ok?

呢注 冇諗住咁早買

偉太子 基奧特 山狗都唔係流

偉太子 基奧特 山狗都唔入流

想要nigga大學

收工 1點屌波

不了...

覺得今晚會好運

STAT 啊蛇我本身要修stat 唔是你下話

過左今晚至講啦

Ou學生？

係

屌你老母留番d錢retake啦 賭賭賭

原來頭sir係killer 不過唔賭邊有錢比retake

小賭怡情 買開10蚊

學生哥識做就收買頭蛇了

主場惡過狗

Year1?

呀SIR嘅威嚴

Stat計岩錯就得架啦邊有kill唔killer

賭po相認

靜到。。

系

屌。阿波羅利馬素轉左盤。

馬卡比100%

未有波屌係靜啲

3 8 13 21 23 大波 9買

留錢好過啦

頭5場都有100%重心

出水未

不賭便是贏

頭5場
邊隊個名多字d就會贏

歐霸建議大家咪重注

SUPER

哥本哈根
阿特蘭大
阿波羅利馬素
大家點睇

賭早波好過

波羅same road但諗緊買唔買西波好

小注200過關好了

意甲3雄

木馬睇球？

場場有角賭 買一場算

做咩用公廁做username

阿特蘭大

有啟示？

有誤會 ？

應該睇半場。

波Po已死

年輕人半主。最後召集

無人派點賭

Bot?
每日都見到你講同一樣野

準時12點

Matser is sleeping

巴沙克舒希

阿特
賀芬威
爺爺

Weak多半個鐘再起身買球

扯曬

1點買一場重注睇波定兩場分散好

兩場

再買過關仆街死

兩場好d

重注米蘭

2.5開始多信徒了

維拉唔出巴卡

2.5s

收到

咁多場波,得兩場有即場角

有冇水？

年輕人半主

巴沙半主好d

Sleep 88

琴晚6x1燈4場 今晚熄燈

阿特 a米

明燈在此

weak

年青人 阿波羅 試下

馬會cashed

會贏

我囉

年青人角大
羊CHING同路嗎

信心波 阿特

阿特蘭大
阿波羅利馬素

A米生生性性呀屌你

年青人
阿波羅

阿1c

入球大

度3點波

Yb
愛
哥本
晚安

年青人 -3粒
愛華頂實 我1234主

賀分 big c

A米1c
阿2C

點解屌仔場場都後備

誰來

Ac 10.5b

睇住10幾場波
全部9.5大

睇下邊場跑出先
好爽

屌蛇

A米1-0

羊Ching 同路再講啦你

Ac

洗澡 番黎大炒對家

維拉仲未有角 JUMP

年青人開個半大見我

飲完酒仲要頂半細
我會唔會心臟病發

暫時未有一場有3角

A米2-0

AC2:0

Ac 2:0

仆街買緊ng

AC米蘭2-0

AC中場 bonaxxxxxxx

年青

年青人個場比多兩粒

a米繼續

年青人 0-1
比多2球

阿特蘭大上呀

最後答案

紫貝年青追和反cup叫爆區

A米345 愛華快入

01:00 11 年青人 0-1 柏迪遜
反唔反CUP我唔太CARE

刷角就夠

愛華頓做咩唔留力打獌

AC爽能到

里昂仲未入波

年青人 1-1
比多球

11

阿特10.5b

意甲雙雄上呀

愛華fg

捷克野頂住半細

角球仲難玩過盤

怪之得即刻追和

愛華頓
Ac
維拉9.5b

嘩 屙督尿A米就入左2粒變上盤

阿特蘭大刷完角要入波喇

屙多2督

第一次買過關
全中派100

Ac
愛記
維拉

愛狗ac 角大cashed

我 唔del圖dq好嗎

阿特瘋狂刷

2

A米3-0

all a米客其他

係咁入波

睇黎啲正路野追得過

後悔買ac買少咗

睇黎a米開到客其他

愛快入 再234

想問知唔知電話邊到有得睇愛華果場

鼓油掛住屌emilia
話左cow女王黎

企鵝

宜家又多左2.5，波post又少人左

愛記
Ac
維拉

Apps?

賀1-0

拖肥比粒好嗎

謝

買緊可分鹹
但佢入波買唔到

比角啦屌

愛記
維拉big c

愛刷角入波

Gchi

ac 11c未

亞特goal

屌，愛華 又訓得

最怕黃潛個關

愛記好波呀屌你老母

愛記cup佢

4啦

年輕人半主未

阿特好波，再入佢

2場比多粒就好

愛記追和反cup佢老母
維拉

垃圾愛刷角反cup

布拉格快手比角啦

阿特半場比多球

愛記追和反cup叫爆區

cup佢

快啲入啦

追呀愛記

上呀愛記

歐霸鳩篤角大夜

愛記追和再234

黃潛真係賤種黎

屌。詐撚左

愛記半場追和先好無

收翻，好波

好

維拉利爾半場整多粒

跟左2.5大法 a米cashed

GOAL!

維拉11？

里昂未撚開波?

20

又炸

又詐

球證all in半細?

fake

都係維拉利爾半場入多粒

又炸！！
唔炸得呀呢個

球球都fake 又唔見愛記個球fake屌你老母臭閪

愛華唔識攻？冇眼睇

年青人dllm

條女個閪唔會炸

你老母個閪

愛華頓呢排咁撚9屎 點解買呀

咪係 屌老母

2場輸半

Young boy fuck u

諗住佢係時候反底

維拉個龍咁都救到

愛華頓
哥本入未

Ac停曬手唔刷

愛華頓連對面半場都入唔到咁滯

愛記入未啊！

月巴可唔可以入返球

今季a米唔會刷角啦

係咁俾人刷 輸多球似遲早既事

維接
賀芬咸

維拉 大波已死

垃圾拖肥

拖肥咁快12.5中位

呢頭講完

垃圾愛記

阿特假假地上年都意甲第4

愛記追和cup佢老母
維拉

愛記真係好撚7廢

阿特世界波

肥英超第幾呢

馬卡比角小易能到😂😂

愛華頓廢到

阿特蘭大爽到喊

維拉同賀芬咸都半大唔到？

里昂踢到成pat屎

準到

打霸氣無頭四
意假得三個位咋歐聯

Young boy

愛華頓真係垃能圾

入得好撚靚

維拉
賀芬咸
入多粒啦

阿特幾好喎 走寶了

阿特繼續刷角

吊你中左又唔能派

阿特蘭大第二球搞掂

訓撚著左

意甲勝利日

乜撚野吖做咩屌我

2場全格
2場輸半
睇阿記收唔收反個本

阿特3-0 肥

愛

吊3比0了

阿特3:0

垃圾愛

食屎啦垃圾愛

阿特3-0

而家驚維拉開唔到盤

阿特半格Gel

阿特

阿特蘭大爽到

爽到

狗會中

買左維拉半大，我屌你老母

黃潛個場斬左？球探唔響既？

會唔會太快呀

朗奴高文weak

阿波羅
青年人

阿特太勁定愛記太廢 3-0

愛廢

兩者都係

雖然走左兩個 們上年意甲阿特蘭大打到前面幾隊死下死下都有人睇小

伊斯坦堡俾人禁屌 jump

即場好介紹？

布拉加goal

阿特蘭大主其他

愛華頓11.5s 有冇同船

賀芬咸個盤太深啦

賀芬咸1-1 半大 但我買左深盤啊

愛記賣1換10既政策好失敗, 球員磨合唔到
高文weak

半細6串1 斷aek 愛華頓

狗會d動作會唔會太慢呀 完左半場先收到第二球錢

阿特上季好似贏過祖
愛英超中游出到歐洲賽點夠人踢

屌 維拉fake goal無半大

似又輸了

狗會推介ac2.5細同賀芬咸主主

AC邊可能細呀

愛記 下世見

狗會啲半場角
兩場都係下半場45分鐘刷5隻角上岸
引人買大

ac 4.5b

阿特想要小

你自己睇 仲有aek細同里昂2.5大。。。。。。。

下次串條反手試下

愛記控率5050都可以比人入三粒

3點會整一條

賀芬咸1-1 應該死好多人半主

想gun

半場絕殺

半細又係最低賠率果場開唔出
成日都係咁

嬲撚到我震

AC 米蘭第4球收息

得阿特同AC正氣

伊堡放棄 踱定3點

下一隊買阿特
好唔好呢

買左黃潛盤，可以點補？

搭緊飛機去屌晒佢地老母

仲串左條維賀234膽過關

3點
畢爾包
華雷根
有冇同路

愛狗 睇黎晒時間 瞓算

阿特蘭大
10.5S
阿波羅利馬素

維拉

AC3:1

笑到我

3. 即場下一球 AC米蘭 第四球

馬卡比角球大啦

愛狗整幾粒角啦屌

屌你A米

年青人#

維拉2.5b

賀

維拉-4c

阿特角大jump

里昂12M

年青人球迷著火

屌..

屌你老母賀芬咸

賀芬咸輸埋

阿波羅 年青人同時著火

里昂GOAL~~~

無買呢場

個上星期屌打拜狗 但呢場俾人cup就嬲

年青人角球著哂火

阿波羅jump

唔好放棄

阿特又中楣

半6全7

木馬上呀

維拉快快入多2粒 阿波羅追和 哥本哈根屌一粒

我想知點解維拉同賀個盤仲深過AC

A米4-1

主場開深啲比你買

主客關係。同近況

今集fifa d engine好似易控制過17

年青人阿波羅落地獄

重有大家3點記得支持阿仙奴

阿仙奴盤可以？

Can

雲加買左未?

維拉停角,9.5B等死中

度3點好過

重注左200

AEK 2-1

Lm ok?

ac 10.5 b

贏左派我

阿波羅年青人

維拉刷角

頭已gel

賀芬咸個死法同波圖一樣

派？

AC 5:1

爆完奴奴個ng 順番曬

河床 角點睇？

我 ok?

維拉
1:1想贏嗰隊刷角啦

好耶我個程式又中

維拉利爾全隊比狗屌

羊ching

年青人阿波羅

黄潜

已經累我輸過好多錢

年青人阿波羅針

Atlanta 4th goal

維啦

邊隊刷角就會贏

年青人踢到成隊老年人咁番瑞士買山區肺養生啦屌你老母

AC第6球仲未派

三點大家心水如何

唔買阿仙奴

AEK雅典刷角
哥本哈根刷角

維拉哥本阿波羅試下全部屌一粒

黄潛快俾多球

歐霸下半場好閪

😍

咁樣連入 好波

阿波羅 哥本哈根 比D力

度好了

維拉只求走盤

黃潛守住或俾多粒

3:1

維拉利爾 3-1 艾斯坦拿

3點只買一場

維拉個盤勁深 -1.5/-2

求阿波羅追和 哥本入一球

深盤總有原因

年青人阿波羅合作射球

年青人踢緊物7架

勁就勁 但-2太過份啦

-1.5/-2咋喎

贏半都好

維拉-2c快刷啦屌

畢爾包甘馬雷斯

中年人阿波羅

連c啊

單頭買AC冇咁嬲

AEK刷角

老年人入波啦屌你老母

畢爾包甘馬雷斯盧加諾

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

9c-1c

維拉對面個隊垃圾,輸兩粒就放棄,連追都唔想追

大波丫大波丫 年青人大波丫嘛 屌你老母

ok

年青人阿波羅屌你老母ar

trytry

維拉1c

kingor 垃圾大波屌你老母

和和和和和你老母啊入波啦廢老

-1C

維拉9.5b 咪撚又中位數

Ok

哥本哈根同AEK一齊刷角

阿半主
包半和
拉素半大
甘馬全大

維拉10c

刷角

哥本 阿波羅是但一隊入一球啦

仲有機嘅

伊斯坦堡垃圾到

里昂仲係1-0

阿特爽到喊

包似半客

針呀

刷角未

絕殺

信自己

快完場啦

哥本 阿波羅 絕殺呀

i know that feel

3點買一場。全格派你了

火車頭

阿妓
華達
維迪斯

年青人阿波羅絕殺未

好狗 又中位

垃圾愛華頓 斷我3串1 半和都開唔到

哥本哈根果組廢到 分分鐘4隊要互射12碼爭出線

阿特盤角中！

1:1！！！

近排好多波都係咁，假波

阿波羅

YES!!!!!!!!!!!!!!阿波羅絕殺

爽到喊！！

斷年青人呀dllm

屌垃圾里昂

愛 8.5s 11.5s 上岸

又中位

好波

年青人絕殺一世球迷

屠柒

里昂又比人絕殺 屌

10c未

里昂

谷鳩氣 玩mh算撚數

DLLM爽撚到震

中位數

個19後防唔清波 玩避波

太陽系重心串左年青人

深盤得AC全格

阿波羅頂住

買錯姐你

派meok?

意假兩隊半場已經等緊收錢

快撚d派彩呀

年青人全部過唔到18歲呀

唔好

歐霸仲假過歐聯

里昂係咪on9 又比人絕殺?

晚晚都係斷一關點撚玩
今日就係死垃圾年青人祝曬你地全家空難死啊

阿仙奴

阿仙奴改咗四點？

畢爾包甘馬

阿4點

4*5 斷賀芬咸 希望阿記生性

屌你 阿記4點

係wor

年青人正仆街

假撚到爆 落底線地波傳中 條友跳開避波咁就比人射爆左

岩岩有冇羊

On9 AC 7.5b都死

食角

里昂第幾次比人絕殺呀? 屌你老母

屌琴日熱刺畀人食2-3c

lazio 音樂比利後備

又逼害

點解要鳩痕買ac客其他

垃圾里昂抵撚死

想起身玩阿記 訓番算

再買里昂我自己斷手啦
不過佢地都要斷腳
明明岩岩出飛個陣同職員講要ac米蘭
突登收到個call 轉左出里昂 屌撚死自己

派我算啦 咪再徙錢

格離中左即場無入球過關
番唔到轉頭了

喊出黎

買錯先咁咋

個職員問我 ac米蘭真係唔要?
我話:係啊,幫我轉要里昂 -0.5/-1
我屌撚死自己咩

why

呢個真係慘

佢俾埋tips你

法國今日睇中果啲都係1點開波
3點有冇心水

ac米蘭is 100%

木馬買左咩

畢爾包ok?

我都乞緊 尋晚過關俾熱角大整死

沒有最後

我自己都嬲撚左自己
明明我12:40跑落去澳博 心意已決 ac米蘭
排隊個陣12:52 出飛12:54 收到個call 話買里昂 飛都出緊 唔撚要張飛 轉里昂
咁就輸撚左

半大會嗎？

未買。但應該係冇人同路

睇岩先 冇就不了

里昂我真係唔睇都無咁興 玩閃避球啦 踢咩撚野波

歐霸細注玩算啦 星期六英超大注都唔遲

下次要堅持了

1. 足球過關 2x1
星期四 20
維迪斯(主) 對 拉素(客)
讓球
客[-0.5/-1]@2.12
星期四 21
華雷根(主) 對 尼斯(客)
讓球
客[0/-0.5]@2.00

注項總額 $ 1

避左個波都唔清 幾次都悶和 上次3:1比人絕殺到3:3就應該以後唔再買
我仲要手賤又買佢

real

阿vs車

戒賭了 明明幾日正數 一場里昂輸到我無撚哂

岩，你賤

好撚後悔開直播睇點入 一睇興過火雞

贏緊1粒鳩踢
玩fm都知要屌鳩啲球員唔好complacent啦

阿狗如果唔病發都應該可以炒起科隆

must病發

海鮮

哈化柏林

in wenger i trust

雲爺爺好難估

訓了。0615見

上呀

維迪斯
包包
尼斯

心諗補5分鐘個刻都覺得出事 里昂好撚鍾意呢個時候失波
屌你老母即刻睇一睇即場啦
避波唔清波
心諗做乜柒?????? 又學上次個場咁比人絕殺 完場
唉屌

畢爾包半大

ok me屌波

信心波 哈化

甘馬 拉素 100% 唔中問我拎返

頭蛇

星日又有大巴黎 慢慢玩唔遲

唉屌 痴撚線 屌佢老味學界咩怕痛

畢爾包
甘馬雷斯
紅星

已gun

星期六馬

我1001

？